有冇老師係中學果時個個唔鍾意,但畢業後發現好好人?

FORM6果時有個英文老師又惡死又鬧人
佢自己又係做低FORM班主任,成日叉隻手埋黎FROM6,話事仲多詔本身個班主任
上堂又搞埋要俾其他科老師評我地班上課分數,差就罰
郁D就要人留堂做Past Paper
上堂又迫人坐老師檯俾佢近距離鬧

但畢業後發現呢個老師付出既時間同心力先係最多,
反正果時鍾意果D老師全部都逗份教籍糧,乜都唔做